當年既民革好似現在既黃色經濟圈！！！！

需要靠有錢佬支持同共產黨俾機會既各大主流傳媒，又咁橋同建制陣營一黑一白唱雙黃，去谷黃色經濟圈，手法同之前忽然吹人去守大學，背棄流水抗爭，送人去死既狀況好似

共產黨控制了傳媒及網媒，果然是最佳招式，想點帶風向點玩都得

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂 - #1

想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺... - #1

改口號啦！[香港人！送頭！] - #1

點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？ - #1

香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸 - #1

意見及舉報：

唔駛拗喇咁多位暗共泛民左膠，橫掂你地都冇貨，我係五毛我係阿sir，夠未？

又一隻

香港人 講現在
哈

唔太明你想帶出啲咩

係呀，我係大陸人黎添呀，係呢？你都唔少好文字式既詞語喎，你邊度人呀？四川呀？

自我放棄
屌你都廢事

唔太明+1

講清楚吖樓主
討論吓都好

之後先再屌你分化啦

明明係中文黎 但硬係唔知你UP乜春